海外簽卡 PIN 問題

去海外簽卡時好多時都係會問你攞一個四位數嘅 PIN, 當然係人手收錢的話可以話俾收銀知 NO PIN,然後佢會叫你簽名，但我試過好多次火車站的自動售票機係會因為你無 PIN 而買唔到票。

請問各位有無辦法係香港的信用卡加入 PIN?🙏

入四個0

打電話問啦，95%信用卡熱線都24小時